現況既支那有無咩伏線可以令支那打內戰？

現況既支那有無咩伏線可以令支那打內戰？？